有無咩地方岩Freelancer 做野？

最好係元朗
九龍都可以
係屋企專心唔到

個啲共享辦公室？

你係咪做緊？
唔係點解咁得閒
個個post都見到你

諗過下 唔知貴唔貴
不過唔想簽約

我知有啲自修室係收錢
你可以搵搵